招朋友 一齊去義大利玩幾日男女不限^^

小妹將會係義大利玩9日
唔知有無巴絲打一齊

絲打係義大利邊到？ 我都係喎

米蘭 好似係

聽日會喺米蘭

我都係米蘭

係咪你包？

你包我
利申A0

幫手拖兩個匧過關有免費旅遊，真心抵

有無米蘭巴打今晚一齊飲吓野

Italian ar long

依家join 得唔得